{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007979",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 카멜리아캐슬펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 しかし、金、土、日、または祝日には一泊チェックインはできません。 一泊は2泊以上で予約しなければなりません。 人数追加がある場合は、予めペンションにご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合も入室をお断りすることがありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 ご利用のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間を必ずお守りください。 客室や周辺の施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任です。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際、二重予約が発生することがあり、全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 客室利用案内としてはバーベキュー利用案内とIPTV/WiFiがございます。 IPTVとWiFiも客室で利用できます。 客室は禁煙で、ペットと一緒にご利用いただけます。 ペットの収容制限は15kg以下の2匹で、予約は必須です。 ペットが器物を破損した場合は、原状復旧や賠償を受けることになります。 駐車も可能です。 済州カメリアキャッスルペンションは家族ペンションでパドルボード、カヤックボート、フラミンゴチューブなどを無償でレンタルできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "金、土、日、または祝日には一泊チェックインはできますか？",
            "answer": "金、土、日、または祝日には一泊チェックインはできません。"
        },
        {
            "question": "一泊は何泊以上で予約しなければなりませんか？",
            "answer": "一泊は2泊以上で予約しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数追加がある場合は、予めペンションにご連絡ください。追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合も入室をお断りすることがありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は許可されていますか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室利用に関して何か注意事項はありますか？",
            "answer": "ご利用のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間を必ずお守りください。客室や周辺の施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任です。"
        },
        {
            "question": "客室内でどのような料理ができますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での行動について何か制限はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際、二重予約が発生することがあり、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスを利用できますか？",
            "answer": "客室利用案内としてはバーベキュー利用案内とIPTV/WiFiがございます。IPTVとWiFiも客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "客室は禁煙で、ペットと一緒にご利用いただけます。ペットの収容制限は15kg以下の2匹で、予約は必須です。"
        },
        {
            "question": "ペットが何か損害を与えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペットが器物を破損した場合は、原状復旧や賠償を受けることになります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような活動ができますか？",
            "answer": "済州カメリアキャッスルペンションは家族ペンションでパドルボード、カヤックボート、フラミンゴチューブなどを無償でレンタルできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 591,
        "QA": 819
    }
}